{"config":{"lang":["en","es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Start","text":""},{"location":"#welcome-to-version-selector","title":"Welcome to version selector","text":"<p>Use the navigation items to select the version of the docs you want to see.</p> <p> </p>"},{"location":"index2/","title":"PEPE","text":"<p>PEPE suda</p>"},{"location":"GuiaRapidaEditor/","title":"QuickGuideEditor","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#model-editor-quick-guide","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/","title":"QuickGuideManager","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#manager","title":"Manager","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/","title":"ManualGood Practices","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#good-practices-manual","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#keyboard-accessibility-manual","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""}]}